致潘生，潘太公開信

潘生，潘太，作為香港人，我對你女兒遇害，深表同情，但現在有人借此為名，要通過惡法，台灣已經明確表明即使條例通過，亦不會引渡，作為一個有基本常識的人，應該知道你女兒被人利用了，潘生，潘太，你甘願女兒與這惡法扯上關係嗎？
請站出來，開記者招待會，反惡法，為香港下一代出力，感謝

台灣講左唔會收大粒墨嫁啦
就黎過左惡法，都幫唔到潘小姐申冤

潘生，潘太：只要你拍片話條仆街仔會有天收，唔需要政府再為我哋做d乜，比個下台階柒婆就可以回收惡法架啦

推比多啲人睇到，推比蘋果,推比viu,推比icable

PUSHK

推

柒婆真係正仆街嚟，人哋死左個女仲要人哋做眾矢之的

如果潘生潘太公開反對惡法，香港過百萬市民勢必同心捉拿犯人歸案！！

佢兩老要明白一件事 如果無修改引渡條例
香港政府直接同台灣政府為呢件事傾 仲可能有機會搵到合適既方案
但如果一修例 只會嚇窒台灣政府 依家搞到人講明唔會妥協 唔會收個犯
所以香港政府呢次修例既行為係毫無意義 直頭係有負面作用

潘生潘太, 有冇見到103萬人上街遊行? 有冇見到一眾港人死守立法會, 一大班香港人其實都係喺度幫緊你個女申冤呀, 你都知過咗條例, 台灣就完全唔會再傾移交嘅事, 所以條例反而係令到你個女變成枉死, 一眾人唔怕犧牲, 一方面怕中共惡法, 但間接亦都令政府去接受同台灣傾單次引渡, 先有機會令殺你個女嘅疑凶接受審判; 你哋近日仲有冇夢見你個女? 仲有冇諗起同佢生活嘅點滴? 到底邊個方案先可以幫到你個女我諗你哋好清楚, 我亦都明白你哋可能有啲顧慮強權, 但你哋真係愛個女嘅, 仲有咩要怕?

希望大家幫手推,推到上熱門,推比傳媒,我希望可以盡最後一分力

真係慘，慘死仲日日比政府用黎抽水

收晒安家費啦人地